# KED

## Comptes Rendus
### 18th June Meeting CR - votings and ratings and feedback

 - Demander des retour tout de suite après le KED (soir ou le jour après)
 - Document JSON récupéré depuis AWS et pushé vers git avec le planning consommé par les applications mobiles
 - wget with Date corresponding to the date of the KED